點睇會員 濛 六個月前要我幫佢含撚

六個月前要我熱情幫佢含

依家喺到扮直仔，踩我幾腳

互射十次當粉筆字抹左佢就算啦

依家佢跪地求我我都唔會幫佢含呀，哼

濛巴 我想幫你含,佢唔含我含

樹枝仔

佢要扮直仔呀，唔想搵男人含呀，懶係高級貨咁

兩個都係死gay佬

gay還gay呀，扮到成個直仔咁都唔知做乜

垃圾濛狗

天生一對

咁你含左未

約炮不成反目成仇？ 買點花生旁邊看…

咁你又真係成日呃撚含

未得閒

我對你好專一㗎

邊有，咪鳩屈我